{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 아마레호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間の案内があります。 宿泊料金は2人入室基準で策定されます。 特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否の場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間騒音が深刻な場合は退室措置となることがあり、客室内の物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約を通じて領収書は発行されませんので、ご注意ください。 予約特典として全ての客室がリニューアルされ、Wi-Fiが利用でき、ヘアアイロンのレンタルができます。 駐車場の心配なく駐車施設をご利用いただけます。 Standard客室にはノートパソコンが完備されており、シャワーと洗面設備が分離されており、トレンディなインテリアが備わっています。 Delue客室にもノートパソコンが備えられており、シャワーと洗面所が分離されており、トレンディなインテリアがあります。 Suite客室には広い空間と分離された浴槽、シャワー設備、洗面台があります。 客室内で入浴とテレビ視聴を同時に楽しむことができ、ノートパソコンも備えています。 Cafeのようなホテルのようなインテリアとしておすすめです。 Royal Suite客室には調理が可能で、広い空間と分離された浴槽、シャワー設備、洗面台があります。 客室内で入浴とテレビ視聴を同時に楽しむことができ、ノートパソコンも備えています。 Cafeのようなホテルのようなインテリアとしておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのような入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような処理が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否の場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのように扱われますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何人を超えると発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間騒音や物破損、盗難についてはどのような対応がされますか？",
            "answer": "夜間騒音が深刻な場合は退室措置となることがあり、客室内の物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約を通じて領収書は発行されますか？",
            "answer": "予約を通じて領収書は発行されませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として全ての客室がリニューアルされ、Wi-Fiが利用でき、ヘアアイロンのレンタルができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場の心配なく駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Standard客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Standard客室にはノートパソコンが完備されており、シャワーと洗面設備が分離されており、トレンディなインテリアが備わっています。"
        },
        {
            "question": "Delue客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Delue客室にもノートパソコンが備えられており、シャワーと洗面所が分離されており、トレンディなインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "Suite客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Suite客室には広い空間と分離された浴槽、シャワー設備、洗面台があります。客室内で入浴とテレビ視聴を同時に楽しむことができ、ノートパソコンも備えています。"
        },
        {
            "question": "Royal Suite客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Royal Suite客室には調理が可能で、広い空間と分離された浴槽、シャワー設備、洗面台があります。客室内で入浴とテレビ視聴を同時に楽しむことができ、ノートパソコンも備えています。Cafeのようなホテルのようなインテリアとしておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 637,
        "QA": 860
    }
}